有無人係移民咗去台灣？

我想問起台灣有香港的大學學位搵工同台大一樣著數？
因為我見港人都係係台灣開店做餐飲
我都知台灣係For退休，但我Fd好響往，想大學Grad左去台灣住。

台灣一地大學生，有香港的大學學位冇咩特別著數，而且文化唔同口音唔同etc , 建議有錢才好去，打工香港好

台灣人工低，連本地人都黎香港揾工

移民台灣一世俾人睇唔起

但台灣個啲大學生中都有分台成交清啦，香港三大Grad都無著數？

台灣最低工資得22000 twd

慘過食屎。。。

要過真係三思

update下啦
而家基本FG都28K以上
好多都30K樓上
但人工增長慢係事實

中華民國（臺灣）的基本工資制度依據《勞動基準法》及《基本工資審議辦法》，於每年第三季由勞動部邀請各界人士組成「基本工資審議委員會」進行審議，如會中決議調整，則將結果交由行政院核定公告後實施。 現行基本工資為月薪新臺幣22,000元、時薪新臺幣140元，自2018年1月1日實施。

下？

台灣做野唔可以就咁睇月薪，要計年薪
起碼夾埋成個package要有100萬台幣一年先正常
但好多台灣打工仔都冇呢個數字

咁係我睇錯, 以為你係講緊而家大學生一般人工
等於香港最低工資夠係30幾一個鐘, 但有幾多個大學生係拎緊呢個人工?
我係想講早幾年D人成日話台灣人工低, 大學生都係得22K, 但而家已經一早唔係呢個數